骨都人 #123870 我屌你老母，抹黑城大

我屌你個老母

城大勁多人罷課，唔好抹黑cityU!!!

利申 城大及中大alumni，今日有份罷工，以正視聽！

城大唔係垃圾！我屌鳩你條五毛大陸西

堅嬲，屌你老母

仲成日狙擊消防

有種出黎對質！垃圾五毛 骨都人 #123870

點解你可以有兩間cu

Admin可否ban 9發放假消息既人？

一張degree一張master

200萬民意做後盾，我地堅毅不屈，政府耐我地唔何！
[置頂] 建議9月8日百萬人大遊行/集會，請求美國國會通過人權及民主法案

清者自清, 唔使太緊張, 加油

求鳩其影張canteen 相出黎話冇人罷課
返學校罷課唔撚駛食飯？
同埋AC1 大撚把又一城返工既人食
擺明係有心分化 我屌你老母

屌你，相反呀

仲有之前有個post話城大ocamp搞淫P，我屌佢樓主老母！

有邊間U既ocamp唔淫？

有J有西正正常常就淫架啦，你有冇撚讀過大學呀？

條友專唱衰社工 消防 醫護

可唔可以動議要admin ban 9製造假新聞既人？

Twitter YouTube 都有盡社會責任，點解連登冇？

國難五金專訪

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

推你 屌7呢條7頭